呢個時勢仲用大陸機個D人無得救

根本唔係香港人，投共鼠輩

識人黃
但用華為同中資信用卡

好多話中立既都係用小米華為步步高

唔好幫佢哋講 但實際硬件上 佢畀到你要求

藍同事專登由三星轉會屎為

大陸機啲backdoor問題大啲。

一個二個啲UI都勁撚柒真係你用埋我嗰份

sor lo
有部cheap野for開工用

軟件寫得差好正常 就算samsung都唔得特別出色
pixel 好唔爭氣
Sony Xperia 1ii 有啲睇頭囉

有幾cheap?

紅米 note_ 千中

對唔住我窮，唔捨得換電話
我唔配做黃絲。

可能我膚淺啦
崇尚所有原生系統
An除左Pixel Nexus外都覺得其他廠改到鬼五馬六好核突冇曬浸原生味

one plus都係原生系統，但係大陸機

就算平價機
而家有nokia, samsumg揀
有乜理由用大陸機

nokia有啲平價機咪又係用紫光丶北斗星

步步高有乜撚嘢產品

oppo vivo oneplus

哦
乜one plus 都大陸機？

佢哋未用過唔柒嘅UI咪覺得冇問題
硬件上面來講啱啱買返黎嗰陣係幾好
用幾個月之後開始壞地
電池／mon 快速損耗

我老豆淺黃 都由屎為轉返去三叔

利申：個期Google系統話唔支援屎為 即刻換機

an機有冇推介
用緊htc

大大聲聲話自己黃但用小米上淘寶嘅大有人在

你而家先知？

budget?

香港有乜銀行，係冇支持立法？
hsbc支持係咪唔用？
太古支持係咪唔坐cx/唔飲可樂？

咁你最好咪撚同佢講咁多野
一陣條戇鳩爆鳩埋你出嚟真係唔得佢死

oneplus係撚原生咩
鳩噏少陣啦

唔坐cx唔難

淨係買米，已經可以收皮
唔支持政府，得$150/5kg可以買

one plus 最多叫stock ROM
唔係真係用android original

舊型3星好撚平喳嘛
$1880已經有s9+

黃皮膚?

其實nokia都唔算
佢kill app太快
而xl個D冇同一問題

只有google自己出個D先係真正android original

二害取其輕
勿以善小而不為

我最討厭雙重標準

叫咩雙重標準
其他野係你無得選迫住做
但係你上面係大把選擇
你自己選黎做

事實係要做得幾得幾多
銀行無得簡
你可以唔淘寶掛？
仲學人時代革命，波蘭抗共
下一秒就唱好中國啦班人

hsbc你可以唔用
apple奶共可以唔用
M$奶共可以唔用
買米你一樣可以買非藍店代理(全香港得兩間)
汽水，甜野唔係必須品

你自己都做唔到，何以服眾？

明唔明咩叫合理切實可行既範圍下
當付出成本太大
就算做到都未必一定要做
咩都去到咁極端
你唔離開香港仲交緊稅都可以屌啦手

邊個話冇得簡
只係你認為煩，唔想搞

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

我冇交香港稅好耐

唔淘寶買外國貨?
定係經商店買淘寶野

Pixel 4a

你每買一部an機
就會有$72hkd 益奶共M$
間接支持中共

你唔夠黃

識人罷黨鐵抵制藍店唔睇tvb
但仲用中資銀行戶口同信用卡

原生好柒

成日見個個唔用大陸機

咪又係自己裝曬支那app

咁用nokia/moto(不過都俾lenovo收賺咗)

how come，咁都係用翻以前nokia啲機算，不過又made in China，都係唔用手機了

係囉
好似你咁囉
全部都放棄唔揀
揀最平嘅小米黎用就最好

垃圾

唔可以買小米，唔可以睇TVB

但就可以買奶共HTC
買支持國安法的ikea/可樂(太古集團野)

講一套，做一套去支持中國政府

啲手機咪又係中國製。。。
根本咩牌子都差唔多俾錢強國

你先
同一鬥黃，原來自己大大力支持中國政府

連登仔又來
唔去話d藍絲唔用大陸機
走去話黃絲用大陸機

硬件上 佢都畀到大陸監察

咁你去食藍店佢都餵得飽你

其實samsung 啲中低階機都好平
做咩要作賤自己用大陸機

華而不實 為所欲為

銀行嘢就畀啲時間人搞啦
呢啲一時三刻搞唔來

學生
屋企紅絲

就算係掛牌Android One都係Vendor-made ROM嚟
都係Vendor自己做更新，之前Nokia啲機升Android 9都等咗好耐

OnePlus只可以叫接近Stock嘅UI，唔係ROM

真正Stock ROM係得Pixel

完全正確，nokia都唔算

冇錢換電話啊ching

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

抵制藍店，生活應該用chrome OS,
唔可以用windows

買米要食(光城香米)

銀行要用冇表態，唔可以用銀聯，唔可以用hsbc/渣打/中資
唔可以用HTC/Apple/nokia/小米/zte
電器唔可以買panasonic/toshiba/30/美的/海爾

禁，其實有乜野可以買？

屌你老母，而家有SE俾你都唔買
唔好俾借口自己
你嘅「窮」會害到你嘅家人朋友
果啲資料先係無價

唔夠你大大聲話用小米咁支持中國政府囉
鬥乜撚野黃姐
你有黃過咩
你睇性價比咋嘛
心態都擺唔撚正仲扮撚曬野挑撥離間
大家都係諗住做得幾多得幾多
首先中國brand全部棄用
然後一步一步做
你就拉鳩埋啲奶共外國brand黎講
你不撚如話學孫文咁一黎就武裝革命啦

點解

原本用緊小米 年少無知貪平
依加轉左用三叔

又係時候鬥黃

m$有專利
每一部都要磅水

m$奶共
買an機=支持中國

銀行呢啲唔係話咁快可以取替
不過一開始就中資已經戇鳩

我vivo配搭華為手環B5

in sony we trust

新機喎
幾錢？

叫得中立唔係用乜都得咩

明明有其他嘢代替，自己支持中國政府，就話冇得擇
人哋支持，就話人要死
雙重標準

我挑

索尼我用咗兩個星期頂唔L順

三叔有用360防毒

ps,新款好似冇左

呢個係你自己嘅限制

係...我識都有
成日話要監察你 咩機都有人監察
個LOGIC勁藍 但係黃
之前買機果時重講如果華為有監察 一早比美國隊咗佢出嚟啦

我只係串緊個D自以為好黃
但買之前冇做功課，其實自己大大力支持中國D on9

少數人啫

成日開口埋口撐政府撐警你話中唔中立

罷買罷用係一種態度

口講反對，手就磅水支持中國政府，係黃色態度

Sony 話就話新機吸引 但個硬件仲係畀舊嘢你
唔好講咩軟件 我舉個例子
冇窿mon 都係vivo apex concept phone 衍生nex先有 之後小米抄咗佢
而oppo find X series 第二代 係攝影套件上 應該市面最好 就算Samsung s20有一億我都咁講

拿 軟件賣後門畀你 自己諗

我地明既，慢慢黎啦

one ui好似轉咗

349 usd

sony 唔夠黃
唔可以買

咁咪買二手機囉

但Sony 電話係泰國製造

唔夠黃就係死罪

唔批鬥會助長
但唔好太極端

好多手足未有經濟能力，冇得揀，但有得揀都用，就...

呢d 我不嬲欣賞既

點解用大陸中文？ 你係唔係大陸仔？

未瞓醒
唔係幫 打錯字

黃係咪要完全唔買mic?
買mic同淘寶有咩分別？

SAMSUNG 中階機唔錯
留意開電子嘢 所以會留意
A51 A71 都算唔錯 比起S20 系列 我覺得較大眾接受嘅
又咁講
而家係電器連鎖店
ANDROID 有乜機揀
SONY SAMSUNG PIXEL(拿 用咗好多年親生仔都頂唔順)
已經冇 LG HTC ESSENTIAL PHONE(屌 出咗一部 就收咗皮)
SHARP BLACKBERRY NOKIA MOTO 呢啲敢唔敢用??? 呢三間我眼中同支那廠冇大分別...
之後屌米 VIVO OPPO ONE PLUS 仲有屎為
都唔知用乜柒好...

A51不了,***D自家垃圾U真係

呢個時勢仲上連登個D人無得救

自己去睇下 白米入口商個post

唔夠黃就係死罪，支持中國政府

你可以學Mr.A安linux/unix

都好講支那果粒先

最性價比係MTK

我而家就係串個D自命清高人士
其實自己都大大力去支持中國政府

唔鐘意蘋果
你可以用三星
有咩理由用華X...

兩面都有害，
而家你有選擇，可以唔用電話
禁就夠哂黃

屌啦，你咁up有冇用過腦on99

而家要鬥黃
總之你比錢人奶共就係唔岩

Sony 泰國造

三星平機都係大陸點牌機嚟

你瞓咗幾耐？

有
己破產nokia的非smartphone
etc 3310

你滿手血

A7x打下好似係貼Logo

小米上淘寶
小米上連登

咪撚玩啦，samsung平機都係大陸貼牌機

我只有一句，引用聖經
(你們中間誰是沒有罪的，誰就可以先拿石頭打她)

其實全部零件製造所需既原材料有90%都係來只中國
唔好話手機 你著既杉褲鞋襪統統都係咁
你要抵制中國唔俾錢佢賺真係冇可能
講呢D TOPIC都係得啖笑

icloud啲資料咪一樣上貴州

步步高
幾耐無聽過

而家人地轉營
佢有D產品，係做到好勁

下唔明關mic咩事即係點

美國個D高科技無人機黎唔到香港呀嘛,而且好多都係軍用商用級十幾萬一部,2萬樓下嘅民用機個市佔率俾中國公司搶晒.

就好似啲人有bno唔續 去續特衰咁

呢啲真男人
講得出做得到

識得人本身用三叔
因為覺得華為俾侵侵打壓
覺得華為好慘
由憐生愛轉咗會去華為
連啲google嘢都放棄埋

覺得佢好慘就轉埋過去一齊食屎咁溫馨

其他地方嗰啲唔知 但係香港賣嘅 低階到A21s都係越南造

典型「人地啲機真係做得好」、「用手機唔好講政治」嘅代表

我部OnePlus買左兩年 刷哂rom 正常黎講就難d比人偷資料嘅 無錢咪用住先囉

自從舊年三叔啲A機俾番心機開始
我身邊已經少咗好多人買小米華為啲低/中階機

真係好撚慘
窮撚換唔到機要俾人鬥黃

下次屌埋屋企d傢私，
唔換鳩曬佢都唔夠黃

好多人唔知vivo OnePlus Oppo係同間公司